係咪唔一定要表白

同個男仔識左兩三個月開始wtsapp
去到三四個月開始見面 出嚟食飯睇戲
初初都純粹當係frd 後尾又好似有左少少feel
出街愈嚟愈密

出左5-6次之後有次同佢行人多嘅地方開始有身體接觸 佢會搭住我膊頭 應該係驚我走失/ 比人撞到
之後少人佢就會放返開

但搭下搭下佢就開始長搭 姐係去少人地方佢去會搭住或者到依家一見面佢就搭住我 拉我埋去佢到

有時食飯等位個陣仲會成隻手攬住我條頸 同佢身貼身 好close

咁樣嘅接觸持續左大約一個月 又出埋聖誕節情人節 但佢同依家完全冇咩表示

原本以為佢情人節會表白或者做啲咩確認下關係 點知佢完全冇 而且冇進一步嘅親密接觸 冇拖手 完全唔知佢點諗

係咪諗住skip左表白佢 但佢又從來唔講佢自己內心點諗 平時對話又唔係好曖昧姐係佢啲咩掛住你flirty少少嘅野都唔講

佢以前感情事又隻字不提 我又唔敢問 但搞到我好囉囉攣 又唔知其實依家同佢咩關係 佢又當我係咩關係咁

係咪我諗太多 有冇巴打知咁樣姐係點

利申我同佢都有o過 佢上一次係條女追佢

吓我唔知喎

你係咪撞正件player咋

點解唔主動問佢其實咩關係

你話佢對感情事不提，你又知上次係條女追佢？

了解多啲先，睇定啲，傾多啲先啦

但佢啲frd都話佢係好仔嚟 同埋佢又唔似係player款

主動問我地係咩關係

我有幾次想問但都冇問出口 驚佢答係朋友 或者覺得我好似好主動好care咁始終我地冇講開呢範野

毒撚都係咁的...試下下次出街主動拖佢手仔，睇睇咩反應

佢個frd係我個frd嘅frd 我都係靠啲小道消息知返嚟

咁易比你睇得出就唔叫player啦
再了解下先好啲
再唔係主動問囉

毒撚邊會主動攬頸搭膊

華生 咁佢應該係偽毒乖乖仔設定既player, 樓主小心

狗公來的 你想比佢破處做雞咪繼續囉

你主動問佢啦
上黎問冇用
唔表白咁追女唔係你個情況黎

問啦屌，表白都係想搞清楚關係

O你老母咩，成句都唔撚順既

少人仲搭着膊頭出街，唔係有啲怪咩？

訓埋都可以話係好朋友黎架咋

咁誇?

男仔諗野好簡單
中意你就恨不得同你一齊啦

唔講出口就算幾耐幾親密都唔可以算做男女朋友

到時扑埋都可以話 好朋友嚟咋喎

都無承認過

住hall成日有啦

exact7ly

如果佢話係朋友
我建議你就唔好理佢咁多
當返佢係朋友
唔係個話受傷係你自己

問左 一齊左